垃圾疤半場放棄啦

踢到半場攻防戰咁,蝗出高華錫都可以撚人
真係風水輪流轉